(好自卑）拍緊拖

今年三四月做義工個陣識咗個男仔
佢幾靚仔又幾nice幾搞笑不過大我六年
跟住一直有聯絡
出咗次街第二日就一齊咗 而加仲一齊緊
佢對我好好 我地幾甲 frd都覺得佢幾好
不過自問自己樣就極普通/5係好靚
成績又5好 又冇咩特別好叻 有時畫下畫咁啦
有時擔心佢有一日5再中意我
同埋我知佢上個ex好靚又好勁讀hku
同佢拍咗拖5年青梅竹馬屋企人朋友又見過
我好自卑
唉

實有人會講，佢鐘意你，你鐘意佢，咁咪得囉，
有咩好自卑之類既說話。

講真若然你覺得係咁諗落去其實都無乜好結果，一味咁比較，你又唔同佢個ex，佢還佢，你還你，使乜好煩？

再係咁自尋煩惱就真係無架啦。

不如你過5p問啦

唔好諗咁多啦！
學好啲中文先

過5p問

中文差 sorry

ok

做乜咁惡

多鳩餘 比較嚟做乜

其實唔洗問 好快你就知答案 到時你再答返呢個問題

又甲又5
扺屌

5 唔
甲 夾
中意 鍾意

打正字係必須既事！
希望你能夠有所改善！

即使人地唔介意
但自己唔多唔少點都會比較
如果樓主喺自負啲嘅人就更加會諗會唔會連累咗人覺得人地人更好嘅選擇

利9up

對自己有自信d，佢同你一齊梗係有野你吸引到佢，你咪再觀察下先

知唔知點解散咗

中文會唔會差到「唔」、「鍾意」都錯呀？
返小學考TSA啦屌你

樓主男朋友係咪姓李

睇得岀你啲成績唔好

樓主男朋友之前點解會散先

Between 5 甲 中意 打字打好啲啦

學好中文先啦

甲你老母咩
555 5乜春呀屌
反5p 啦柒頭

死番5p先喇

死返5P啦，個度先係你屋企

中文差自唔自卑？

字都唔識打 垃圾

5你老母臭閪

5555555

5你老母

5你老母
甲你老母

sor lol

5你老母
甲你老母
返5p問啦

中文差咪用英文

收皮啦 5你老母 過住啦死5p仔

5你老母
咩事呀打5p字仲有人同佢傾
返去學好啲中文先啦小朋友 太細個唔岩拍拖呀

如果我係你男朋友
見到依個post
一定飛咗你依個5p

想呃你隻豬咋蠢人

唔使講咁多 負皮

無事既 佢同得您一齊 實有欣賞您既地方

咁廢就唔好搞人啦，放生個男仔啦，中文同數字都唔識分

甲乜撚，你gay架？

甲乜撚 我係你男朋友就唔同喇 起碼唔會丁你先 因為你智撚障 但就一定會丙你

55

凍？涷？